IES問卷調查 求巴打絲打幫幫手（內含J圖）

唔該曬 J圖獻畀大家

done

唔該巴打 希望d j圖啱你心水

Title應該係be legalised?

英文唔好唔該巴打

唔該咁多位巴絲

推

呢位巴打跟規舉 抵幫你做 done

唔該 希望啱你心水

Pish